每次扮完tough hyper完一輪又自我收皮

繼續死死地氣
返去開返apple music
聽返d唏噓無奈歌
放左工
繼續係條街度感慨依樣個樣
到八九點少d人
又求其揾架巴士上
揾個位坐低亂諗野
腰痛 背痛 腳痛 屎忽痛
原來真係可以令人萌生去意
痛本身其一
第二 個種痛極唔好既絕望
第三 因為痛好多野做唔到行步路都好似七老八十人地退休人士仲行得快過你後生
開始明點解d人初則自暴自棄
繼而提早離場
當然你可以話
當然世上有好多人
冇手冇腳又咁做人
好似大陸d乞兒
或者咁講
或者咁已經係最好結局
一係生存
一係死
揀左生存
就註定唔會好似普通人咁生存
有人食白粉
有人日光日白飲醉酒
有人沉浸係自己世界不問世事
至於做人做到咁
定死左去好過
就見仁見智

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》